[馬上停止分化]停止膠post, 停止放負, 集中宣傳上水沙田

不分化 不割席
今次輸就成個香港玩撚完
咪撚再為左連儂牆內部分化
要對準政權
黑警藍絲都只係分散人心既手段
好難明咩？？？？

推

我無野講

熱門一定要有行動post

唔要吉野家寶礦力

再講多次
牆就隨心搞，搣完咪周圍再貼，貼撚到成區都係
唔好守牆又吹雞
你話make noise，69 612 77 仲唔夠？
聚焦番每星期大型活動
多謝合作！

槍口一致 對準政權

咪撚再推wingto

大事大非前 請食小陣花生

切忌鬆懈

我地目標一致

唔可以俾連儂分心

成班香港人唔夠一陣就打回原形

食小陣花生 認真宣傳大事好難？？？

無錯
而家打大佬
唔好硬拼，去周邊咬佢地

唔好再指責

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

然後幾個一齊撲上去
各位識做啦

反信用制度先要杯葛大陸支付支付系統！
大家幫手推

[突發]星期六各區大部份巴士臨時取消前往北區運動場巴士站!?點撚算?